有冇人考過GRE?

文字同數理可以點準備？
我見數理好似好簡單，係我既錯覺定係美國人考數學真係易到咁
但文字個part，我都有搵過post講係好難，大約要花幾多時間去準備？

如果數理個分ok，但文字個分好低，係唔係反而寧願唔好考GRE仲好? 如果間U唔一定要你有GRE的話

Gre Vocab 好難好多香港根本冇教過
人地美國人都要學幾年

我想報既科唔一定要你有GRE，但競爭都應該唔細所以我諗緊考唔考好
我諗數理都可以比較輕鬆高分
但文字個PART...
我英文係過到佢地既要求，但如果GRE既文字部份考得太差，會唔會反而質疑你係唔係真係有咁既英文水平仲衰過你唔去考?

但我想報既係理科個類，一般都應該唔太理你要有高語文水平
所以都幾15/16

咁可能唔好
因為gre你可以去睇吓佢啲卷
啲文啲字係香港大學生冇可能會識嘅

美國人都唔係隻隻識
咁好似幾唔抵，因為怕文字太廢而證明唔到自己數理係有一定能力

你可以試下既，都應該好過唔試，因為佢英數成績都可以分開show

quant係好簡單 所以唔該唔好低過170
verbal就背字啦

用gre flashcard app
搭車冇野做就睇下
每日一個鐘讀個零月起碼過到骨先

請問有冇人考過GMAT?

同問 程度係咪差唔多多上600要幾耐時間準備

禁左不推文